<body>
    <titolo>Informativa Privacy</titolo>
    <header>La società 8MILA S.r.l., Corso Europa, 44 – 20010 Inveruno (MI) Tel Centralino: +39 0331 18 15 264 (di seguito, “Titolare”), in qualità di Titolare del trattamento dei dati personali ai sensi dell’art. 1 del decreto legislativo 30 Giugno 2003, n. 196 – Codice della privacy (di seguito “Codice”) e degli articoli 4, n. 7) e 24 del Regolamento UE 2016/679 del 27 aprile 2016 relativo alla protezione delle persone fisiche con riguardo al trattamento dei dati personali (di seguito, “Regolamento”) informa ai sensi dell’art. 13 del Regolamento che procederà al trattamento dei dati personali riferiti agli utenti del sito che compilano la sezione “contattaci” o che inviano il proprio curriculum vitae e/o compilano la sezione del sito – LAVORA CON NOI.</header>
    <sections>
        <section>
            <subtitle>Uso dei Cookie</subtitle>
            <content>Il presente sito fa uso esclusivamente di cookie tecnici necessari al corretto funzionamento del sito, per l’installazione dei quali non è necessario il consenso dell’utente.</content>
        </section>
        <section>
            <subtitle>1. Oggetto del trattamento</subtitle>
            <content>I dati trattati sono: a) CONTATTACI: dati comuni (dati anagrafici ed informazioni di contatto) B) LAVORA CON NOI: dati comuni (dati anagrafici, luogo di residenza, codice fiscale, indirizzo email, numero di telefono) dati relativi a esperienze lavorative e istruzione e dati particolari (idonei a rivelare lo stato di salute se il candidato appartiene ad una delle categorie “protette”).</content>
        </section>
        <section>
            <subtitle>2. Finalità del trattamento e base giuridica</subtitle>
            <content>Il trattamento dei dati verrà effettuato per permettere ad 8 mila di rispondere alle richieste degli interessati e lo svolgimento delle attività connesse all’instaurazione di un eventuale futuro rapporto lavorativo con l’interessato. I dati verranno altresì archiviati all’interno di un database. I dati verranno trattati in modo lecito, secondo correttezza e con la massima riservatezza, nel rispetto delle misure di sicurezza adeguate così come previste dal Codice e dal Regolamento. Il conferimento dei dati richiesti è volontario e la base giuridica, in entrambi i casi, si rinviene nell’esecuzione delle misure precontrattuali svolte su richiesta dell’interessato. Per quanto riguarda gli eventuali dati idonei a rivelare l’appartenenza alle categorie protette, la base giuridica si rinviene nella circostanza che il trattamento è necessario per assolvere gli obblighi ed esercitare i diritti specifici del titolare del trattamento o dell’interessato in materia di diritto del lavoro. Il trattamento sarà effettuato con mezzi digitali ed analogici. I dati non saranno oggetto di diffusione pubblica.</content>
        </section>
        <section>
            <subtitle>3. Modalità del trattamento</subtitle>
            <content>Il Titolare tratterà i dati personali per il tempo necessario per adempiere alle finalità di cui sopra e comunque per la durata di: a) CONTATTACI: i dati verranno cancellati non appena avremo risposto alle Sue richieste e comunque entro un anno dalla raccolta. b) LAVORA CON NOI: 5 anni dal momento dell’invio del CV.</content>
        </section>
        <section>
            <subtitle>4. Comunicazione dei dati</subtitle>
            <content>I dati dei candidati non saranno oggetto di comunicazione a società terze.</content>
        </section>
        <section>
            <subtitle>5. Conservazione e Trasferimento dati</subtitle>
            <content>La gestione e la conservazione dei dati personali avverrà su server ubicati all’interno dell’Unione Europea del Titolare e/o di società terze incaricate e debitamente nominate quali Responsabili del trattamento. Attualmente i server sono situati in Europa. I dati non saranno oggetto di trasferimento al di fuori dell’Unione Europea.</content>
        </section>
        <section>
            <subtitle>6. Diritti dell’interessato</subtitle>
            <content>L’utente, nella sua qualità di interessato, ha i diritti di cui all’art. 15 del Regolamento e precisamente:
L’interessato ha diritto di ottenere la conferma dell’esistenza o meno di dati personali che lo riguardano, anche se non ancora registrati, e la loro comunicazione in forma intelligibile. L’interessato ha diritto di ottenere l’indicazione:
a) dell’origine dei dati personali;
b) delle finalità e modalità del trattamento;
c) della logica applicata in caso di trattamento effettuato con l’ausilio di strumenti elettronici;
d) degli estremi identificativi del titolare, dei responsabili e del rappresentante;
e) dei soggetti o delle categorie di soggetti ai quali i dati personali possono essere comunicati o che possono venirne a conoscenza in qualità di rappresentante designato nel territorio dello Stato, di responsabili o incaricati.
L’interessato ha diritto di ottenere:
a) l’aggiornamento, la rettificazione ovvero, quando vi ha interesse, l’integrazione dei dati;
b) la cancellazione, la trasformazione in forma anonima o il blocco dei dati trattati in violazione di legge, compresi quelli di cui non è necessaria la conservazione in relazione agli scopi per i quali i dati sono stati raccolti o successivamente trattati;
c) l’attestazione che le operazioni di cui alle lettere a) e b) sono state portate a conoscenza, anche per quanto riguarda il loro contenuto, di coloro ai quali i dati sono stati comunicati o diffusi, eccettuato il caso in cui tale adempimento si rivela impossibile o comporta un impiego di mezzi manifestamente sproporzionato rispetto al diritto tutelato. L’interessato ha diritto di opporsi, in tutto o in parte:
a) per motivi legittimi al trattamento dei dati personali che lo riguardano, ancorché pertinenti allo scopo della raccolta;
b) al trattamento di dati personali che lo riguardano per il perseguimento di finalità non contemplate dall’art. 2. Anche ai sensi degli articoli 15 e seguenti del GDPR, l’interessato ha il diritto di chiedere in qualunque momento, l’accesso ai suoi dati personali, la rettifica o la cancellazione degli stessi, la limitazione del trattamento nei casi previsti dall’art. 18 del GDPR, ottenere in un formato strutturato, di uso comune e leggibile da dispositivo automatico i dati che lo riguardano, nei casi previsti dall’art. 20 del GDPR.
In ogni momento, l’interessato può revocare ex art. 7 del GDPR il consenso prestato; proporre reclamo all’autorità di controllo competente ex articolo 77 del GDPR qualora ritenga che il trattamento dei suoi dati sia contrario alla normativa in vigore.
L’interessato può formulare una richiesta di opposizione al trattamento dei suoi dati personali ex articolo 21 del GDPR nella quale dare evidenza delle ragioni che giustifichino l’opposizione: il Titolare si riserva di valutare l’istanza, che non verrebbe accettata in caso di esistenza di motivi legittimi cogenti per procedere al trattamento che prevalgano sugli interessi, diritti e libertà dell’utente.
L’interessato in qualsiasi momento può esercitare i diritti di cui all’articolo precedente inviando: – una raccomandata a.r. all’indirizzo sopra indicato, oppure – una email agli indirizzi Peo: info@8mila.com
Ai sensi dell’art. 37 GDPR il Titolare del Trattamento ha provveduto a nominare il Responsabile della Protezione dei dati, i cui dati di contatto sono i seguenti:
Avv. Antonino Polimeni -Email: dpo@8mila.com</content>
        </section>       
		    </sections>
			</body>